有無人打算坐高鐵去食海底撈🤪

🤤🤤🤤好快了

膠鐵

一去冇回頭

脫軌衝海底

一去不返

袋底撈好好食？

樓主食我袋底啦

來回車飛要幾錢？

喺高鐵上食